# ИСС
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/i/iss_logo1t.webp)](f/c/i/iss_logo1.webp)|<office@iss-reshetnev.ru>, +7(3919)72-80-08, Fax +7(3919)75-61-46;<br> *Россия, 662972, г. Железногорск Красноярского края, ул. Ленина 52*<br> <http://iss‑reshetnev.ru> ~~ [Wiki ⎆](https://ru.wikipedia.org/wiki/Информационные_спутниковые_системы)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**<mark>Осторожно! Дерзота!</mark>**

**АО 「Информационные спутниковые системы」 имени академика М.Ф. Решетнёва」** — российское предприятие по созданию космических аппаратов связи, телевещания, ретрансляции, навигации, геодезии.

Продукция:

1. Создание космических аппаратов, систем и комплексов связи, телевещания, ретрансляции, навигации, геодезии, включая:
  1. проектирование и разработку с использованием современных систем автоматизированного проектирования, таких как CATIA, SmarTeam, NASTRAN, Altium Designer, Thermica, Labveiw, Microwave Studio, Grasp, ANSYS HFSS, Satsoft;
  1. изготовление составных частей и космических аппаратов в целом с применением передовых технологий и современного производственного оборудования;
  1. полный цикл наземных испытаний приборов, конструкций, систем и собранных космических аппаратов;
  1. транспортировку космических аппаратов на космодром и подготовку к запуску;
  1. сопровождение запуска, летные испытания, ввод в эксплуатацию.
1. Создание наземных комплексов управления космическими аппаратами
1. Управление космическими аппаратами и многоспутниковыми группировками
1. Обучение представителей заказчика управлению космическими аппаратами, техническая поддержка в течение всего срока функционирования спутников
1. Проведение научно‑исследовательских и опытно‑конструкторских работ в области создания космической техники



## The End

end of file
